大家淨係識得討論如果出解放軍會點，完全無人討論如果出美軍會點

反正兩樣都無可能架啦